(片)怪漢灣仔隨機打人 80秒連傷4男女逃去

黑衣男150米內連打4男女。（互聯網）
灣仔驚現黑衣男隨街打人，4男女無辜被打。昨日下午5時許，有駕車人士經過皇后大道東近汕頭街交界，車CAM拍得一名身穿黑色上身衫及深色長褲男子，出手推撞一名正在等侯巴士的外籍女子，由於撞擊力猛，該女子前仆後仰幾乎跌倒，待她驚魂甫定欲了解何事，狂男已繼續向前跑去，車CAM時間顯示為5點16分。

其後黑衣男走到近廈門街路口時，又突然出手推撞路旁一名男途人，黑衣男繼而若無其事般，奔走至春園街交界渣打銀行外，從後拍打一名紮馬尾的女子肩膊，該女子一頭霧水之際，黑衣男已遠去。黑衣男邊走邊向途人施襲期間，不時東張西望，似是隨意尋找襲擊目標，約30秒後黑衣男跑至皇后大道東228號中華大廈時，見到一名低頭望手機的女子，他隨即一個箭步上前，凌空躍起向女子頭部揮拳施襲，然後逃走，在短短大約150米路途，僅80秒時間內，共3女1男慘成人肉沙包捱打。

當時街上行人如鯽，惟黑衣男邊跑邊隨機向途人施以突襲，其他途人一時間未有察覺發生襲擊事件；而遇襲4名事主，因事出突然，於遇襲剎那，未能作出即時反應，待回過神來，黑衣男已失去蹤影。事件中，黑衣男大約跑了150米路程，先後已有4名男女「中招」。車cam最後拍到黑衣男途至灣仔道時，消失於人群中。

據目擊者稱，幸事發時黑衣男並無手持磚頭或利器，否則後果不堪設想，他已將片段上載到社交網站，提醒當區網民留意，他亦預算今日會報案，希望警方能尋獲涉案男子，將其繩之於法。

該名駕駛人士事後將車cam片段放上網，網民看罷均大為憤慨及驚訝，紛稱「好彩無揸刀」、「Ｄ女仔比佢嚇親」、「希望大家見到，可以挺身而出捉住佢啦」及「第一個女人俾佢推到失左平衡踩出馬路，好彩個時冇車埋站，如果唔係後果不堪設想。」等，希望警方盡快拘捕該男子。

GTA!

真漢子

淩空躍起 諗起都覺得好笑

GTA

到你俾人打果陣仲會咁諗

邊位巴打蝦女人

Gta

1星

正宗香港人咪呢d囉😂

有危險既就唔會有人幫拖 全部潛水閃人

捉手無寸鐵果d偷野/偷拍果d呢
就個個英雄上身 全部一擁而上 唔講以為捉緊世界級悍匪

好打就唔同曹星如打啦

試下郁我，保證向佢背脊起飛腳向前趴喺度

警察話無特定目標唔算犯法

似係佢

ISIS 係伊拉克殺緊人

你咁勇武, 你唔去伊拉克打ISIS??

打得好 等班港奴唔好以為香港咁安全

又係呢d廢中
佢敢打我既話佢實仆街

講笑姐，我諗我會驚到跑

達仔